條女無波 好唔好繼續追

你都上得黎問 緊係唔好

你呢得連登就代表本身你有預設答案bo

有冇樣同身材資料share下啊

生完仔升1-2cup
o唔oj?

問你自己

問繼唔繼續即係你已經追緊
你追到一半先發現無波？

真係唔好 到時有左感情就走唔到 但心底又想有波揸
信我 唔會令自己後悔 留返個quota追其他女

無波係指B？
有啲巴打覺得c都細